為咗對抗寶源同任天堂，應該係直接去玩老番，而唔係買水貨

任天堂同香港人不共戴天之仇，玩老番啲錢可慳嚟用做抗爭基金

當然，同任天堂無關就應該買水貨

老翻咪又係大陸仔做出嚟
直接唔撚打機算啦

你啱。

敵人的敵人，就係朋友，短暫合作都得。
邱吉爾都同過蘇聯合作過。

係外國搞出嚟，中國人無咁本事搞破解

賤種哥你轉行做五毛好過啦。。。😂

係

你真係同你個名一樣

misonin 係咪寶源屬下子公司？

ON 9 仔
你部任天堂主機變出黎?

youtube睇片當自己玩咗，咁就唔洗畀任天堂賺錢

樓豬著名老翻狗黎
咪理佢了

其實可以唔玩